支那都有限制炒樓價措施，點解香港可以咁撚仆街

有中國特色的社會主義vs 芝加哥極端自由經濟學派原教旨主義份子

當你個幾次係9次,去一次日本洗費10萬
90萬,買到樓?收皮啦屌你老母

買少幾對限量版波鞋?當你一對30萬好未,買9對啦
30萬x9=270萬,納米樓價錢,買樓?屌你老母啦

業主真係唔撚駛讀書,大話最撚怕計數

寧買當頭起

好多辣招la
同埋已經跌咗好多
咁都話買唔到？

巴打興full pay買樓？

哦,仲話自己識計數?
你嗰兩句你敢唔敢講唔包括供樓期?

呢個時勢有得住公屋就好住啦
香港人再唔霸公屋就俾蝗霸住
定係你想等啲新公屋住滿蚑那蝗再搞單恐怖襲擊炸冧橦樓嚟滅蝗?係就支持

屌你自由經濟市場資本主義呀，中國又點撚同